//**Useful snippets Javascript**//

//Class Helpers
con→	adds default constructor in the class constructor() {}
met→	creates a method inside a class add() {}
pge→	creates a getter property get propertyName() {return value;}
pse→	creates a setter property set propertyName(value) {}

//Various

fof→	for ... of loop for(const item of object) {}
fin→	for ... in loop for(const item in object) {}
anfn→	creates an anonymous function (params) => {}
nfn→	creates a named function const add = (params) => {}
dob→	destructing object syntax const {rename} = fs
dar→	destructing array syntax const [first, second] = [1,2]

//Promises
sti→	set interval helper method setInterval(() => {});
sto→	set timeout helper method setTimeout(() => {});
prom→	creates a new Promise return new Promise((resolve, reject) => {});
thenc→	adds then and catch declaration to a promise .then((res) => {).catch((err) => {});

//Console
clg→	console log console.log(object)
clo→	console log object with name console.log('object :', object);
ccl→	console clear console.clear()
cas→	console alert method console.assert(expression, object)
